(突發) 坑口東港城有持盾警察戒備 咩事？

等緊位掛

推咩事

排定隊等食狗糧呀

2119 坑口重華路向培成路方向連續6架狗車駛過

阿sir排隊等位

最和理非非嘅地方都出咁重警力

因為佢地無鐵通

想投訴嘅可以去車路入口嘅商場地下控制室
示威者來了我帶路

有餐廳拒絕遊行人士入內進餐！！！

只係頭先有手足話去食牛肉，有無咁大件事呀

撚狗啫

街坊們日日去, 祝佢客似雲來

警力就係咁用

嘩 人強馬壯

報驚，講咩好有人等位罪

可能冇語氣有d誤會

Diu你啦，呢度收風又收得你咁撚快，元朗傳左幾日都話唔知咩事

等天收啦仆街，尋日冧低個黑社會就係你既前車之鑑呀

好撚多警力

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

聽日再食，好鐘意打邊爐嫁我

冇藤條

等位食牛涮鍋!